匯豐股票倉 轉 渣打倉 流程係點?

Hsbc沽 sc 買 完

去渣打AC 揀轉倉
再唔得咪去COUNTER 搞

找不到...

最好係咁輕輕鬆鬆

現價買 現價賣

特別操作?

去兩邊分行填 form

要不要準備什麼資料?

你問左渣打個 broker 號碼同名果 d 資料先
同埋填張入倉紙
之後去匯豐到比渣打 d 資料佢同填射倉紙

兩邊的股票戶口號碼就梗㗎啦

THANK YOU!!!
連 Google 都無咩資料

你要去匯豐搞,最好拎哂兩邊證券戶口月結單去搞
想快捷簡單就真係匯豐沽渣打入

好耐以前試過渣打轉倉去匯豐

打電話問渣打個hkex code,
然後打去匯豐講你想轉幾多去邊個acc 同個code,
然後匯豐應該會同渣打contact

射倉唔使食印花稅個d 野

出倉要錢呢
根本就唔化算

渣打出就收 31 蚊
匯豐唔知

印花稅應該唔洗，始終都唔係買賣
但應該要比銀行手續費
樓主星期二問下渣打果邊啦

依家都2020, 手續完全無透明度

其實點解轉渣打倉?貪佢唔洗比存倉費?

我兩間都有用

渣打 轉入 可以打hotline
轉出要去分行填表

經紀code就其實hkex都有
但聯絡資料真係要問返銀行

轉出不論銀行定劵商都每手計仲有min charge
轉入好似比1蚊輸入費就得

利申 我之前一通渣打左轉右轉

轉倉有手續費

邊個 hotline?